再次證明：支持黑警的藍屍大多數都係低學歷的蠢材

再次證明：支持黑警的藍屍大多數都係低學歷的蠢材🤷🏻‍♂️

最新民意調查：